做咩屋企都唔撚敢番啊阿蛇

啱先坐的士番歸，的士佬同fd傾電話

：屌 啱先果個一睇就知差佬黎，警察宿舍咪警察宿舍，做咩講入村咁撚低B姐

：抵佢死啦，過街老鼠自己攞黎

：都唔知係唔係有雙重人格，咁撚有禮貌

我同我女朋友笑左成程車

國安你女朋友係咪公安

追擊迷信撚＝國安
連登仔用下腦啦成隻狗咁樣弱智仔

點解叫樓主國安既？